你有freestyle嗎 我有

!When I say Pika you say chu!
Pika!chu
Yo Pikachu yo
Pika Pikachu
Pikachu Pikachu Pika
Yo Pikachu yo
Pika Pikachu
Pikachu Pikachu Pika
Yo Pikachu yo
Pika Pikachu
Pikachu Pikachu Pika

我覺得不行
太多英文

我覺得太普通

我說比卡 你們說超

一看就知老江湖

下一位

還有別的喺嗎

OG級來的